搵人幫我作埋佢 改下佢thx

改自《16號愛人》
何議 你已經沒法繼續做議員
然後 到俊宇獲得3千幾票已勝出了
建制以後 會逐漸下沉
何妖必須要承受這命運